{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032123721/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스퀘어넥 볼륨 소매 반팔 니트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されたSS23 / 323451LY60商品です。 この半袖ニットはネックラインを引き立たせるスクエアネックのデザインで、端正ながらもすっきりした印象を与えます。 楽な着心地と伸縮性のある素材で製作されており、ボリュームの袖がスタイリッシュなポイントを与えています。 表地はアクリル45%、綿38%、ナイロン17%で構成されています。 この製品はドライクリーニングする必要があり、摩擦による毛羽立ちの発生に注意する必要があります。 外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属品がある場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意してください。 熱気に近づけてはならず、水洗い時に収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白い製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この半袖ニットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "この半袖ニットはスクエアネックのデザインで、端正ながらもすっきりした印象を与えるデザインです。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この半袖ニットはアクリル45%、綿38%、ナイロン17%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この半袖ニットはドライクリーニングする必要があり、摩擦による毛羽立ちの発生に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットはどのような摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "この半袖ニットは外部摩擦により伝線現象が発生することがありますので、カバンの着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "この半袖ニットの洗濯時はファスナー、ボタン、スナップをロックしてから裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットはどのような付属品がありますか？",
            "answer": "この半袖ニットに付属品がある場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットは金属による皮膚アレルギーが起きる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この半袖ニットは金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットは熱に近づけても良いですか？",
            "answer": "いいえ、この半袖ニットは熱気に近づけてはならず、水洗い時に収縮することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットは強い日差しや照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、この半袖ニットは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットは白い製品に色移りしますか？",
            "answer": "はい、この半袖ニットは白い製品に色移りする恐れがありますので、着用する際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットは敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "この半袖ニットは敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットを長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "この半袖ニットを長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この半袖ニットの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 665
    }
}